手工皂其實同一般超市買個d有冇唔同？

其實有幾多人會用？

緊係有唔同啦，用完真係好正皮膚好好我買開個間又唔係貴依件好用